%!TeX root=../tese.tex
%("dica" para o editor de texto: este arquivo é parte de um documento maior)
% para saber mais: https://tex.stackexchange.com/q/78101/183146

% Os apêndices podem ser inseridos diretamente aqui ou "puxados" de outros
% arquivos.
% Em alguns (raros) casos, pode ser interessante usar \include ao
% invés de \input: https://tex.stackexchange.com/a/32058/183146
\input{conteudo/apendice-pseudocodigo}
\par
